Dan zegt Ben Rogers: "Hier is Huck Finn, hij heeft geen familie; wat ga je doen hem?"
"Wel, heeft hij geen vader?"
zegt Tom Sawyer.
"Ja, hij heeft een vader, maar je kunt hem tegenwoordig nooit meer vinden.
Hij placht dronken te liggen met de zwijnen in het tanyard, maar hij is nog nooit gezien in deze delen voor een jaar of langer. "
